利物浦球迷歧視亞裔老人

揼人落水

香港班利迷去晏菲路睇波可能會比人歧視

全世界利迷子刀系甘惡